今日媽咪終於肯買部他媽哥池俾我>_<”””““““““““””””””””

放學發現部gameboy死左T^T
想落社區會堂借部486電腦玩下波字機又成堆人排隊
開電視想睇430，點知又播咩港督施政報告，望住條肥鬼佬都唔知做乜，關我撚事
媽咪見我咁慘，於是落街租左餅鐵甲威龍第3集俾我睇
仲買左部他媽哥池俾我帶返學玩，型撚死啦

媽咪見我咁慘，於是去百貨公司買左部數碼暴龍機俾我帶返學玩，型撚死啦

咩黎? 聽落幾趣怪

可能我哋唔同年代

9幾年識打中文真係算幾叻

記錯，430係8幾年

閃電傳真機囉
閃電，閃電傳真機!

無窮新知將你我拉近！
無窮傳真送到我心！

Gip Gip 鼠

忍者戰隊
我有成套公仔 把劍抆得到出黎
個頭可以㩒一㩒就換做幪面/忍者面樓下文具舖賣成廿蚊
你班柒頭恨唔到